男人人生一定要玩一次車？ 咁你哋期限係幾耐

我先：最多玩兩年因為買車真係幫唔到我搵錢 我唔係做地產

一世

下世都繼續玩

而家都仲諗幫唔幫到你搵錢
港豬真係冇撚得救

你鍾意點諗就點諗啦傻閪 當你屋企有突發事要用錢你就唔係咁樣講㗎啦港豬

真
自己識用個"玩" 字但就諗搵錢

買咗返唔到轉頭

買衫褲鞋都幫唔到你搵錢
裸體啦

玩到行唔郁

玩女人呢？

有啲人一世都無機會玩

咁係你窮養唔到車啫
愈養愈平就真，因為人工多咗

玩車同養車好似係兩回事

食野都幫唔到佢搵錢啦，叫樓主食屎啦

買消費品同投資產品係兩回事黎
點撚樣同你賺錢呀樓主on9?

冇錯，洗左錢就自動有動力搵錢

出架車揸uber
收到wind可以1個月100k 仲有好多女比你屌

泊車 維修 油錢全部加
只會愈黎愈貴

屎都唔好畀佢食

玩車=xrx

養車=諗下點入油最平

小妹覺得應該係一萬年

曾經有架車我唔識珍惜，炒撚咗。

限咩期
最多唔同時候玩唔同車
開始步入gt車階段

睇你住係邊夾唔夾時間咋。
住新界出九龍至少都200幾
返工前順路做一轉出九龍一個月都多5k養車

兩部車
一部車用黎玩 一部車用黎搵錢

玩開5.5噸 每玩一次賺一次錢

叫雞都好貴
每月5K

最好就二十至三十呢個年紀，
呢個年齡入面無玩過就算鳩數，
通堂呢個年紀玩開又負擔到會繼續玩。

好多同事中年先考車，
其實已經唔係嗰一回事

過左30歲先考車，已經唔係真男人

21歲考到1,2
24歲考到3,22,6
27歲考到4,5,9,10,18

fb見到中學同學 差不多三十歲先考1,2牌
仲要貼張排期信出黎以為自己好威威

我下個月考埋19,20
半年後拎埋offer考16
下年年尾發牌考埋gp1

真係發牌咩? 好多年冇發啦

收到內幕消息出年發牌

拎到牌即刻resign 出部hiace

我會買jazz教私家車
一來自動波易教d
二來jazz平過hiace
萬一撞到劏車 幾萬蚊執返部jazz又可以即刻再開工
Hiace二手都十幾萬

玩多半年牌費到期就收皮
01 年corolla 回憶車

最尾只會變無限期

噏咩鳩
即係你人工多咗 停車場就會收平你? 油站會收平你?
咩鳩嘢愈養愈平 最多都係話負擔能力高咗輕鬆啲啫

買車=倒錢落海

保險，油，牌費，年驗，換油，

一唔覺意 依樣壞 個樣壞 整又無錢 賣又唔值
想死

第一架FC
依家都係佢,
買+整, 燒左廿幾萬

平時衣著100蚊3件果類,
全身除左電話
得番條佐單佬底褲係名牌

但值得

一個男人,
咁易放棄自己中意既野,
得兩個可能

1. 你唔係男人
2. 你唔夠愛, 只係扮愛

以為自己留言

轉子引擎多唔多野整

唔多
但要勤換油
因為油簿

岩，窮人可以養車當代步工具
有錢人當車係玩具玩厭就換

好難返轉頭, 一開始出架1500cc車仔, 一年後出2000...之後再出架2500-3000

停車場由3200>3800>4500

玩都要睇錢

唔通睇場戲都要睇回報？真係咁on9？
覺得唔抵就唔好買車啦廢鳩樓豬

都好想j 轉子引擎
高轉j 死

我又係jazz上accord

我一開始1800cc 一年後2400cc

停車場由2100>2600>2900